身為一個血氣方剛嘅少年，好難唔丁我女神

我女神真係好靚
正常男人見到佢都變擎天巨柱
點忍

好彩我女神就係我條女

好彩我女神係我老婆